黑警守護黑社會真係不遺餘力

627警總守護唔到
71立法會守護唔到
721中聯辦守護唔到
今日 727 守衛黑社會終於成功！！